有冇人覺得magic keyboard 個滑鼠要襟落去好唔方便

都唔係全觸控 仲要賣成＄2千幾

不如揀magic trackpad 好過啦

有冇人覺得5毛wong chun kit人工得五毛好唔人道

咩嘢叫magic keyboard 滑鼠要㩒落去？
你指magic keyboard個trackpad 單click 要㩒落去？
去setting 到較到

好廢，人哋一點就得
Set咗都係要襟

你用落iPad 到magic trackpad 咪又係要㩒

唔係下話
今日先買 都未開封
一陣等閒試試

試完 ，簡單方便觸控敏鋭
個人覺得正過magic keyboard

我全部都有
magic keyboard 直接smart connect
magic trackpad 要藍芽
點會敏銳

你係咪講緊tab to click ar...
Setting 有得較架

買咁多垃圾做咩？
要藍芽就唔可以叫觸控敏鋭
請問應該點樣叫好呢？

手機台都有5毛

推

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ieezy
(狗隻#219147)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?